其實引爆炸藥是咪on9

個炸彈咁勁 引爆佢咪炸埋附近啲建築物
點解唔打開炸彈剪左條導線（紅色果條）？
再順丰運返上大陸咪得

閱

小學雞

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

1. 支那狗

2. 燃燒炸藥

3. 睇少啲tvb , 炸彈唔會得條紅線

4. 空投炸彈冇預過你拆

5. 等車無聊認真覆下你

4

係囉，好似馬德鐘咁
㩒爆佢咪得

㩒熄